介唔介意另一半係連登tg人傾計

介意

講笑

睇傾咩

無屌就得

唉

我都成日同有另一半既巴打傾計

勁

成日俾人撚

我都成日同d有男朋友既絲打 係tg連登傾計

冇問題 各有各玩

Hi有個大波女朋友

Yes

羨慕

冇另一半

抵

Why

Hi有個高大男朋友

介意

然後就係tg識咗男朋友

好介意